有冇巴絲喺OOCL做過intern

啱啱收到佢個IT internship program嘅Offer
唔知好冇做 多唔多野學

推

多唔多野學有啲取決於佢地邊條team要你
因為唔同team做緊同用緊既野唔同
而且每條team安排intern做既野都可以有出入
個人感想係基本上唔會話學到咩好新既technical 但係可以見識到一啲大型既application既architecture係點(唔肯定有冇non application team請intern)
呢排好似行緊agile 咁會做pair programming咁
應該都唔怕話冇人教你而且基本上啲人都算友善既

係